法唔法國每次射完粒保齡球之後

轉身個下好撚柒好撚老尷？

唔好轉囉 倒後行

習慣即刻趴低

我通常moonwalk 返去

我係彈珠人 係個肚到射粒波出去 射完唔使轉身

習慣人都飛埋出去

即係射埋你個人返位？

你個樣柒姐

作用力與反作用力都唔識???
只要你碌個波出去夠大力,個人就可以向後飛啦
要轉身咩

中咪型，唔中咪柒